<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<list>
    <style id="1">
        <name>Ярослава Крутова</name>
        <text>
            Лайнворк тату – один из новых стилей нанесения татуировки.
            Название переводится с английского как «линейная работа». Этот стиль подразумевает
            прорисовку тату, используя только линейную технику. Тату в стиле Лайнворк. Linework
            tattoo родился около 10 лет назад и стремительно набирает популярность. Поклонники
            этого направления есть по всему миру. Эта технология позволяет творить, отходить от
            привычных канонов.
        </text>
        <pica>../images/linework/img1.png</pica>
        <picb>/images/linework/img10.png</picb>
        <picc>/images/linework/img11.png</picc>
        <picd>/images/linework/img2.png</picd>
        <pice>/images/linework/img3.png</pice>
        <picf>/images/linework/img4.png</picf>
        <picg>/images/linework/img5.png</picg>
        <pich>/images/linework/img6.png</pich>
        <pici>/images/linework/img7.png</pici>
        <picj>/images/linework/img8.png</picj>
        <pick>/images/linework/img9.png</pick>
        <picm>/images/linework/img12.png</picm>
    </style>
    <style id="2">
        <name>Дмитрий Топоринский</name>
        <text>
            Татуировки Blackwork - это уникальный стиль нанесения татуировок, который существует уже много веков.
            Этот вид искусства характеризуется смелыми черными линиями, которые можно использовать для создания 
            замысловатых узоров. Татуировки Blackwork становятся все более популярными в последние годы благодаря
            своей универсальности и способности заявить о себе с минимальными усилиями. Они могут варьироваться 
            от маленьких, простых предметов до крупномасштабных произведений искусства, покрывающих все тело 
            или конечности.
        </text>
        <pica>/images/blackwork/photo1.png</pica>
        <picb>/images/blackwork/photo2.png</picb>
        <picc>/images/blackwork/photo3.png</picc>
        <picd>/images/blackwork/photo4.png</picd>
        <pice>/images/blackwork/photo5.png</pice>
        <picf>/images/blackwork/photo6.png</picf>
        <picg>/images/blackwork/photo7.png</picg>
        <pich>/images/blackwork/photo8.png</pich>
        <pici>/images/blackwork/photo9.png</pici>
        <picj>/images/blackwork/photo10.png</picj>
        <pick>/images/blackwork/photo11.png</pick>
        <picm>/images/blackwork/photo12.png</picm>
    </style>
    <style id="3">
        <name>Глеб Викторов</name>
        <text>
            Тату в стиле Графика – относительно новое течение, окончательно
            сформировавшееся в 2000 году с открытием студии East River Tattoo. Графические
            татуировки становятся всё популярнее с каждым днём и пользуются особым спросом у
            неординарной молодёжи. Этот стиль тату излюблен мастерами, тяготеющими к искусству,
            потому что графические татуировки во многом напоминают гравюры.
        </text>
        <pica>images/grafity/img1.png</pica>
        <picb>images/grafity/img2.png</picb>
        <picc>images/grafity/img3.png</picc>
        <picd>images/grafity/img4.png</picd>
        <pice>images/grafity/img5.png</pice>
        <picf>images/grafity/img6.png</picf>
        <picg>images/grafity/img7.png</picg>
        <pich>images/grafity/img8.png</pich>
        <pici>images/grafity/img9.png</pici>
        <picj>images/grafity/img10.png</picj>
        <pick>images/grafity/img11.png</pick>
        <picm>images/grafity/img12.png</picm>
    </style>
</list>
